元朗休班警開槍事件

有冇人覺得單嘢 唔知做緊乜咁？
睇直播硬係覺得奇奇怪怪 有幾點都覺得好神奇

1. 首先開咗槍 但係完全冇片影到？

2.大馬路本來有一批防暴駐守 後尾突然成班撤退
之後休班警就揸車過黎？

3. 明知成班示威者圍 仍然決定落車 仲驚死人唔知自己有槍？

4. 對雞尾酒有抗性點都燒唔著

5. 身為警員 彈夾同槍掉咗冇意識立即執返？

6. 警員證都掉埋 真係咁唔小心？

有冇人可以歸納到成件事係做咩...
係咪純巧合？

你唔好高估佢哋嘅能力，佢哋只係一班揸住槍嘅弱智仔
以為一班圈養幾廿十年嘅港豬惡唔出樣，𠵱家班港豬就係畀呢個垃圾一步一步解開技能

有可疑，推上國際！

真

狗智力好低 唔好高估佢地

又冷氣軍師查案撚

第4 真 條友係咪塗左d防火物料

唔好話十成 一成都冇

我冇覺得佢地特別聰明 咁係咪可以有個推論就係佢地
無計可施 開始出現反智行為？

覺得條友似住有支槍起身所以先敢落車

我覺得都可以咁理解

丁蟹咁撚樣 好有創意

休班可以拎武器離開狗屋？
分明做緊嘢，上頭要佢開車撞死人再屈落示威者到

唔好理佢係咪休班警先！
佢琴晚撞完人邊到有show 佢係狗呀？
冇證明就拎槍射人喎！

求片

1 - 6 都唔係好巧合啫

基本野

想問下有冇開車撞人嗰段片

黑警故意引起衝突, 想殺人

又係中計黨